康城站通去領都條通道係邊條撚樣設計

本身條橋雖然落雨會片入嚟，但起碼都叫平路
屌你老母宜家封撚左條橋改用通道，成大條斜路，行山去搭地鐵咩屌